CCTVB所謂國際新聞

而家CCTVB報國際新聞，就是邊個邊個第三國家接種中國疫苗

英國打咗全國25%又唔講

袁花不倒

收視不保

無提美國新增個案，你就知美國改善緊

次次都要強調「疫情全球最嚴重既美國」

有冇得睇英美疫苗幫左邊度？

有袁花係度，搵幾多個曾志偉都無用啦

CCTVB
裝 安心出行app大家都好安心，中国好yeah
美國 彈劾侵侵失敗，美國好亂，中国好yeah
移民後好辛苦，工作搵少咗，中国好yeah
教育制度改變，學生教師都受益，中国好yeah